劉馬車踩上雞竇偷聽人扑野,仲怒屌nana係賤女人

笑到我
又開始發神經

咪再post呢條傻鳩出嚟

癲佬黎講 龍心高馬車好多班 睇佢講野幾撚霸氣

咁先係正常嘅劉馬車

龍心係假癲
唔同癲法

係呀

Stop making stupid people famous

邊度黎嫁

廟街

個女人又邊個黎